Title: नए डेबियन डेवलपर्स और मेंटेनर्स (मार्च और अप्रैल 2023)
Slug: new-developers-2023-04
Date: 2023-05-25 12:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: hi-IN
Translator: Yashraj Moghe
Status: published


पिछले दो महीनों में निम्नलिखित सहायकों को उनका डेबियन डेवलपर अकाउंट मिला:

  * James Lu (jlu)
  * Hugh McMaster (hmc)
  * Agathe Porte (gagath)

और निम्नलिखित को डेबियन मेंटेनर का स्थान दिया गया हैं:

  * Soren Stoutner
  * Matthijs Kooijman
  * Vinay Keshava
  * Jarrah Gosbell
  * Carlos Henrique Lima Melara
  * Cordell Bloor

इन्हें बधाईयाँ!

